msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n == 1 ? 0 : 1;\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-20T18:08:55.381Z\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-20T18:08:55.381Z\n"

#: src/routes/+error.svelte
#: src/routes/+layout.server.ts
#: src/routes/[network]/+error.svelte
msgid "Page not found"
msgstr ""


#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "$500/day"
msgstr "500 美元/天"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Account not found: {account}"
msgstr "未找到账户： {account}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "An overview of the {account} account on the {network} Network. View account assets, activity, resources and more."
msgstr "在 {network} 网络上查看 {account} 账户的概览。查看账户资产、活动、资源等信息。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{account} | {network} Network Account"
msgstr "{account} | {network} 网络账户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Account Page"
msgstr "账户页面"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Account overview on the {network} Network"
msgstr "{network} 网络的账户概览"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total Account Value"
msgstr "账户总值"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Associated Accounts"
msgstr "关联账户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Decoded Data"
msgstr "解码数据"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Raw JSON"
msgstr "原始 JSON 数据"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Formatted Data"
msgstr "格式化数据"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Ricardian"
msgstr "里卡迪合约"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Action Summary"
msgstr "操作摘要"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Active Session"
msgstr "活跃会话"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "EOS Network Rebrands to Vaulta"
msgstr "EOS品牌更新为Vaulta"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Block #{height}"
msgstr "区块 #{height}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Block #{height} was produced by {producer} on {timestamp}, which included {transactions} transactions performing {actions} actions."
msgstr "区块 #{height} 是由 {producer} 在 {timestamp} 生产的，该区块包含了 {transactions} 笔交易，执行了 {actions} 个操作。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Block Details"
msgstr "区块详情"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Buy {token} with Coinbase"
msgstr "通过 Coinbase 购买 {token}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Buy or transfer {token}"
msgstr "购买或转移 {token}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Buy {token} with Coinbase"
msgstr "使用 Coinbase 购买 {token}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Change network"
msgstr "切换网络"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Coinbase service is currently unavailable."
msgstr "Coinbase 服务目前不可用。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "About {thing}"
msgstr "关于{thing}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Actor"
msgstr "行为人"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {account} account has some form of authority assigned to the other accounts listed below."
msgstr "账户 {account} 已将部分权限授予以下列出的其他账户。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Account Balance"
msgstr "账户余额"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Account Created"
msgstr "帐户已创建"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The account was successfully created."
msgstr "帐户已成功创建。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "multisig using {account}"
msgstr "使用{account} 进行多重签名"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Account Name"
msgstr "账号名称"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Actor"
msgstr "行为人"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Add Account"
msgstr "添加账号"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Add Contract"
msgstr "添加联系人"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Add Funds"
msgstr "注资"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Add Key"
msgstr "添加密钥"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Add Wait"
msgstr "添加等待队列"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Advanced"
msgstr "高级的"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount exceeds available balance."
msgstr "数量超出可用余额。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount to {action}"
msgstr "{action}数量"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Current APR"
msgstr "当前年利率"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Accounts that allow the {account} account to sign on their behalf"
msgstr "允许 {account} 帐户代表其签名的帐户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Weight of {weight} and threshold of {threshold}."
msgstr "权重 {weight}，阈值 {threshold}。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Back to Permissions"
msgstr "返回权限"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Balance available"
msgstr "可用余额"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "available to swap"
msgstr "可兑换"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Balance Change"
msgstr "余额变动"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Basic"
msgstr "基础的"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The name, parent permission, and type (Basic or Advanced). Name and parent fields cannot be modified after the permission is created."
msgstr "名称、父权限和类型（基础或高级）。权限一旦创建，名称和父权限字段将无法修改。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Block ID"
msgstr "区块 ID"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Next Block"
msgstr "下一区块"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Block Number"
msgstr "区块号"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Previous Block"
msgstr "上一区块"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Block Producers"
msgstr "Block Producers"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Validators on the {network} network."
msgstr "Validators on the {network} network."

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Breakdown"
msgstr "明细"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Breaking News"
msgstr "突发新闻"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Bytes"
msgstr "字节"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Claim"
msgstr "领取"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Confirm Details"
msgstr "确认详细信息"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Carefully review and confirm the details of this transaction. Incorrectly setting your permissions could cause permanent loss of access to this permission or account!"
msgstr "请仔细检查并确认此交易的详细信息。错误地设置权限可能导致您永久失去对此权限或账户的访问权限！"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Connect your wallet to login"
msgstr "连接你的钱包进行登录"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Contract"
msgstr "合约"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Contract Isolation"
msgstr "合约隔离"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Restrict this permission to specific contracts and actions. Leave the action blank to allow all actions on a contract."
msgstr "将此权限限制在特定的合约和操作上。如果将操作项留空，则表示允许对该合约执行所有操作。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{contract} Processing"
msgstr "{contract} 处理中"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Contracts Used"
msgstr "使用的合约"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total CPU"
msgstr "CPU 总量"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "CPU (μs)"
msgstr "CPU (微秒）"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Create an account"
msgstr "创建账户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Create Account {how}"
msgstr "请选择用于创建账户的方法：{how}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "by paying {cost} for RAM"
msgstr "通过支付 {cost} 购买 RAM"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Send EOS from an exchange or over a bridge to the account below with the memo provided to create your account."
msgstr "请将 EOS 从交易所或桥转账至以下账户，并附上提供的备忘，以完成账户创建。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Once the transfer is complete, use your private key to import your account into the wallet of your choosing."
msgstr "一旦转账完成，使用您的私钥将账户导入您选择的钱包。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "by transferring {bytes} bytes of RAM"
msgstr "通过转移 {bytes} 字节的 RAM"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Change RAM options for new account"
msgstr "更改新帐户的 RAM 选项"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Create Account"
msgstr "创建帐户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Create an account using your existing account"
msgstr "使用您现有的账户创建新账户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "You must be logged in with an existing account in order to create another account on this page."
msgstr "您必须使用现有账户登录，才能在此页面创建新账户。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM bytes to purchase for new account (min: {min})"
msgstr "为新账户购买的 RAM 字节数（最小值：{min}）"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Date Available"
msgstr "可用日期"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Debugging"
msgstr "调试中"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Delegated"
msgstr "委托中"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Delegated Amount"
msgstr "已委托金额"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Delete Permission"
msgstr "删除权限"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Distribution"
msgstr "分布"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Edit permission for {account} on {network}"
msgstr "编辑 {account} 在 {network} 网络上的权限"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Exchanges"
msgstr "交易所"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Expected to receive"
msgstr "预计收到"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Fill Max"
msgstr "填充最大值"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Finality Status"
msgstr "最终确定状态"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Generate Key"
msgstr "生成密钥"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Get Tokens"
msgstr "获取代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Hash"
msgstr "哈希"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Included in Block"
msgstr "已包含在区块中"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Instructions"
msgstr "操作指令"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Invalid number, too many decimal places."
msgstr "无效数字，小位数过多。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Irreversible"
msgstr "不可逆的"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Key Pairs"
msgstr "密钥对"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enter the Public Key(s) which can sign on behalf of this permission."
msgstr "请输入可代表此权限签名的公钥(s)。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Keys and Permissions"
msgstr "密钥和权限"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{unit} Available"
msgstr "可用{unit}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{unit} Balance"
msgstr "{unit} 余额"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{unit} Price"
msgstr "{unit} 价格"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{unit} Staked"
msgstr "已质押 {unit}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{unit} Value"
msgstr "{unit} 价值"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "length"
msgstr "长度"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Login as {permission}"
msgstr "以 {permission} 权限身份登录"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Login to Unicove"
msgstr "登录Unicove"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Market Cap"
msgstr "市值"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Memo"
msgstr "备注"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Multi-Sig Proposal Created"
msgstr "已创建多重签名提案"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The multi-sig proposal for this transaction has been created and now needs to be approved. View the proposal below and share it with the parties who need to sign."
msgstr "此笔交易的多重签名提案已创建，现需相关方批准。请在下方查看该提案，并将其分享给需签署的各方。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Multisig proposals by {account} on the {network} Network."
msgstr "{account} 在 {network} 网络上发起的多重签名提案。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "multisig using {account}"
msgstr "使用 {account} 进行多重签名"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "You must be logged in with an account to use this feature."
msgstr "您必须登录账户才能使用此功能。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "My Accounts"
msgstr "我的账户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Native TVL"
msgstr "原生总锁仓价值 TVL"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Navigation"
msgstr "导航栏"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "NET (Bytes)"
msgstr "NET (字节)"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total NET"
msgstr "NET 总量"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Includes network fee of:"
msgstr "包括网络费用："

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Network Fees"
msgstr "网络费用"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Network Resource Rental"
msgstr "网络资源租赁"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Network Resources Received"
msgstr "已获取的网络资源"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{network} Token Swap has begun!"
msgstr "{network}代币置换已开始！"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swap {legacytoken} to {systemtoken} at a {ratio} ratio"
msgstr "以 {ratio} 的比例将 {legacytoken} 兑换为 {systemtoken}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "New Permission"
msgstr "新权限"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No active sessions"
msgstr "无活跃会话"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No available authorities for this account."
msgstr "此账户没有可用的权限。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No balances found."
msgstr "无可用余额。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No data"
msgstr "无数据"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No proposals found."
msgstr "未找到提案。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No swaps available for this pair."
msgstr "当前选择的两种代币之间没有可用的交易对。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No transactions"
msgstr "无交易记录"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Not logged in"
msgstr "未登录"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "notified"
msgstr "已通知"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "open source"
msgstr "开源"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Parent Permission"
msgstr "父权限"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Note: Changing the permission type will reset any unsaved edits made to this permission."
msgstr "注意：更改权限类型将重置对此权限所做的所有未保存更改。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Permission Name"
msgstr "权限名称"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Other Accounts"
msgstr "其他账户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Specify other accounts and permissions that can control this permission."
msgstr "指定其他账户及其权限可以控制这个权限。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Permission Type"
msgstr "权限类型"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Private Key"
msgstr "私钥"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "I have saved this private key."
msgstr "我保存了这个私钥。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "This is your new private key. Copy it someplace safe, import it into your wallet, and never share it with anyone. If you lose this key, you will lose access to your account."
msgstr "这是您的新私钥。请将其保存在安全的地方，导入到您的钱包中，并且切勿与任何人分享。如果您丢失了这个私钥，您将无法再访问您的账户。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Producer Name"
msgstr "出块人名称"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Standby"
msgstr "候补状态"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Top 21"
msgstr "前 21 名"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Proposal ID"
msgstr "提案ID"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Public Key"
msgstr "公钥"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM Market"
msgstr "RAM 市场"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM Swap"
msgstr "RAM 置换"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM Usage"
msgstr "RAM 使用量"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The deltas in RAM usage for each trace in the transaction."
msgstr "每个交易踪迹中RAM使用量的变化量。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Read announcement"
msgstr "阅读公告"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Receive {token} Tokens"
msgstr "接收 {token} 代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Recent Activity"
msgstr "近期活动"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Recipient"
msgstr "接收者"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Reclaim"
msgstr "取回"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Reclaim Delegated {token} Tokens"
msgstr "回收已委托的 {token} 代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Undelegate and reclaim previously delegated {token} tokens"
msgstr "撤销委托并回收已委托的 {token} 代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Note: Tokens that are undelegated will remain in a \"refunding\" state for 72 hours, after which they will need to be claimed from your account page."
msgstr "注意：撤销委托的代币将保持在“退款”状态 72 小时，之后您需要从您的账户页面进行领取代币。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Refund"
msgstr "返还"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Claim previously delegated {token} tokens"
msgstr "领取先前委托的{token}代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Refunding"
msgstr "返还中"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "renting {resource} for"
msgstr "租用 {resource} 时长为"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Requesting"
msgstr "请求中"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Required"
msgstr "必需的"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount of {resource}"
msgstr "{resource} 数量"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Manage CPU/NET"
msgstr "管理 CPU/NET"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The network resources for this transaction were provided by a 3rd party."
msgstr "此交易所需的网络资源由第三方提供。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Reversible"
msgstr "可逆的"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Save Permission"
msgstr "保留权限"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Search..."
msgstr "搜索……"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Search for Unicove features or enter an account name, public key, or transaction ID on the network."
msgstr "搜索 Unicove 功能，或输入网络上的账户名、公钥或交易 ID。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Search {network}..."
msgstr "搜索 {network} 网络……"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Search Unicove"
msgstr "在 Unicove 中搜索"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Select an option"
msgstr "选择一个选项"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Sell"
msgstr "出售"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount of {token} to send"
msgstr "要发送的 {token} 数量"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Send {token} to account"
msgstr "将 {token} 发送到账户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Send {token} Tokens"
msgstr "发送{token}代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Signatures"
msgstr "签名"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Signed by"
msgstr "由...签名"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Signer"
msgstr "签名者"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Smart Contract Account Creation"
msgstr "智能合约账户创建"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Create an account using a basic token transfer to a smart contract"
msgstr "通过向智能合约进行基本代币转账来创建账户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake"
msgstr "质押"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake Tokens"
msgstr "质押代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake {token} Tokens"
msgstr "质押 {token} 代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staked"
msgstr "质押中"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Currently staked"
msgstr "当前已质押"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staking"
msgstr "质押"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staking Rewards"
msgstr "质押奖励"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "This staking interface is not available on {network}."
msgstr "此质押界面在 {network} 上不可用。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Supply"
msgstr "供应量"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swap"
msgstr "兑换"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swap {base}/{quote}"
msgstr "兑换 {base}/{quote} 交易对"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swap to {token}"
msgstr "兑换为{token}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swaps"
msgstr "兑换"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Available token swaps on the {network} network"
msgstr "{network} 网络上可用的代币兑换对"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Switch Account"
msgstr "切换账户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{network} now uses the {token} token"
msgstr "{network} 现已使用 {token} 代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Token"
msgstr "代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "tokens"
msgstr "代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total Actions"
msgstr "总操作数"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total Cost"
msgstr "总费用"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total Staked"
msgstr "总质押"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Traces"
msgstr "交易追踪信息"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The individual transaction traces from the transaction."
msgstr "来自该交易的各个执行追踪记录。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The actions performed in the transaction, without the inline actions."
msgstr "该交易中执行的操作，不包括内联操作。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction Complete"
msgstr "交易完成"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction Details"
msgstr "交易明细"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction Error"
msgstr "交易错误"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "There was an error submitting your transaction."
msgstr "提交交易时发生错误。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易 ID"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Resulting Actions"
msgstr "结果操作"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The actions and inline actions performed as a result of the transaction."
msgstr "该交易所执行的操作及其触发的内联操作。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction Summary"
msgstr "交易摘要"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transfer Memo"
msgstr "转账备注"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transfer RAM from my account: {account}"
msgstr "从我的账户 {account} 转移 RAM"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transfer tokens to another account."
msgstr "将代币转移到另一个账户。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易 ID"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction Not Found"
msgstr "未找到交易"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The transaction with ID {transactionId} could not be found."
msgstr "未找到 ID 为 {transactionId} 的交易。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unapprove"
msgstr "不批准"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Buy {unit}"
msgstr "购买 {unit}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Sell {unit}"
msgstr "出售 {unit}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unstake"
msgstr "取消质押"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unstake tokens"
msgstr "取消质押代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unstake {token} tokens"
msgstr "取消质押 {token} 代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unstaked"
msgstr "已取消质押"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unstaking"
msgstr "取消质押中"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Usable for"
msgstr "可用于"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Use the public keys from my current account"
msgstr ""

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enter a custom owner and active public key"
msgstr ""

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Value: {amount}"
msgstr "价值：{amount}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "version"
msgstr "版本"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "View my account"
msgstr "查看我的账户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "View Proposal"
msgstr "查看提案"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Wait (Seconds)"
msgstr "等待时间（秒）"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Waiting Period"
msgstr "等待期"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Specify the minimum amount of time a proposal must be active before the transaction can be completed."
msgstr "指定交易完成之前提案必须保持活跃的最短时间。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Weight Threshold"
msgstr "权重门槛"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The total weight of all keys, accounts, and waits must be greater than or equal to this threshold to approve a transaction."
msgstr "所有密钥、账户和等待时间的权重总和，必须大于或等于设定的门槛值，交易才能被批准执行。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Withdraw"
msgstr "提取"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Withdraw {token} tokens from staking"
msgstr "从质押中提取 {token} 代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Currently Withdrawable"
msgstr "当前可提取"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Yield"
msgstr "收益"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Your Public Keys"
msgstr "你的公钥"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The ABI defining the {contract} smart contract on the {network} network."
msgstr "定义 {contract} 智能合约的 ABI，位于 {network} 网络上。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "ABI"
msgstr "应用二进制接口"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {action} action for the {contract} smart contract on the {network} network."
msgstr "{network} 网络上 {contract} 智能合约的 {action} 操作。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Action: {action}"
msgstr "操作：{action}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {actions} smart contract actions available for the {contract} contract on the {network} network."
msgstr "{network} 网络中 {contract} 合约可用的 {actions} 智能合约操作。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {structs} data structures defined by the {contract} smart contract on the {network} network."
msgstr "{network} 网络中 {contract} 智能合约定义的 {structs} 数据结构。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Structs"
msgstr "结构"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {struct} data structure as defined by the {contract} smart contract on the {network} network."
msgstr "{network} 网络中 {contract} 智能合约定义的 {struct} 数据结构。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Struct: {struct}"
msgstr "结构：{struct}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {tables} data tables in the {contract} contract on the {network} network."
msgstr "{network} 网络中，{contract} 合约的 {tables} 数据表。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Tables"
msgstr "表"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {table} data table in the {contract} smart contract on the {network} network."
msgstr "{network} 网络中 {contract} 智能合约的 {table} 数据表。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Table: {table}"
msgstr "表：{table}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "An overview of the {contract} smart contract on the {network} network. This contract contains {actions} actions, {tables} tables, and {structs} structs."
msgstr "关于 {network} 网络上 {contract} 智能合约的概述。该合约包含 {actions} 个操作、{tables} 个数据表和 {structs} 个数据结构。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Contract: {contract} | {network}"
msgstr "合约：{contract} | {network}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Debit and credit cards supported"
msgstr "支持借记卡和信用卡"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Claim previously delegated {network} tokens."
msgstr "领取之前委托的 {network} 代币。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Refund Delegated {network} Tokens"
msgstr "退款已委托的 {network} 代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "DelphiOracle Data"
msgstr "DelphiOracle 数据"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Error loading accounts: {error}"
msgstr "加载账户时出错： {error}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Exchanges"
msgstr "交易所"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "View the transaction history of the {account} account on the {network} network."
msgstr "查看 {network} 网络中 {account} 账户的历史交易记录。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Account Activity for {account} | {network} Network"
msgstr "{account} 的账户活动 | {network} 网络"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Recent activity on the {network} Network."
msgstr "{network} 网络中的近期活动。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The token balances of the {account} account on the {network} network."
msgstr "{network} 网络中 {account} 账户的代币余额。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Token Balances | {account} | {network} Network"
msgstr "代币余额 | {account} | {network} 网络"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Token balances on the {network} Network."
msgstr "{network} 网络中的代币余额。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Permissions for {account} on the {network} network."
msgstr "{network}网络中的{account} 账户权限。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Permissions | {account} | {network} Network"
msgstr "权限 | {account} | {network}网络"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Permissions on the {network} Network"
msgstr "{network} 网络中的权限"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Insufficient {unit} balance. Please enter a smaller amount."
msgstr "{unit} 余额不足。请减少输入的金额。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Invalid number, too many decimal places."
msgstr "无效的数字，位数过多。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Fund Account"
msgstr "为账户充值"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Purchase {token} tokens to fund your account"
msgstr "购买 {token} 代币以为您的账户提供资金"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Learn how to fund your account with {token} tokens through various methods including cryptocurrency exchanges and on-ramp providers."
msgstr "了解如何通过多种方式为您的账户充值 {token} 代币，包括使用加密货币交易所和上链服务提供商。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Purchase Directly"
msgstr "直接购买"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Purchase {token} and have it directly send to your account using one of the platforms below."
msgstr "使用以下平台之一直接购买 {token} 并将其发送到您的账户。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{token} can be purchased through a number of platforms, depending on the users needs and location. Below are some of the most popular options available."
msgstr "根据用户的需求和所在地，{token} 可以通过多个平台购买。以下是一些最受欢迎的选项。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Token to Purchase"
msgstr "购买代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake, Send, Manage Tokens, and Explore {network} – all with ease"
msgstr "质押、发送、管理代币，遨游 {network}网络，尽在弹指之间"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {network} web wallet and block explorer"
msgstr "{network} 网页钱包与区块浏览器"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "MetaMask, an the industry leading self-custody wallet, is now compatible with Unicove and the {network} network. Install the {name} snap for MetaMask to get started."
msgstr "MetaMask 是行业领先的自托管钱包，现在已兼容 Unicove 和 {network} 网络。安装 MetaMask 的 {name} Snap 即可开始使用。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Install {name}"
msgstr "安装 {name}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name} for MetaMask"
msgstr "{name} 的 MetaMask 钱包"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {network} network's native token, {token}, can be used for staking rewards, to buy and sell RAM, to pay transaction fees, and more. It is traded on most major exchanges."
msgstr "{network} 网络的原生代币 {token} 可用于质押奖励、购买和出售 RAM、支付交易费用等。该代币在大多数主流交易所均可交易。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{token}: The Native Token"
msgstr "{token}: 原生代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{network} Network DeFi"
msgstr "{network} 网络 DeFi"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "System-level DeFi is offered by the {network} network both staking and RAM trading. The network also supports a variety of DeFi applications, including decentralized exchanges, lending platforms, swaps, and more."
msgstr "{network} 网络提供系统级 DeFi 功能，包括质押和 RAM 交易。该网络还支持多种 DeFi 应用，如去中心化交易所、借贷平台、代币交换等。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "One {ramtoken} of RAM represents ownership rights over {bytes} bytes of the network's total blockchain storage capacity. {ramtoken} can be swapped with {systemtoken} by visiting the RAM Market."
msgstr "一个 {ramtoken} 的 RAM 代表对网络总区块链存储容量中 {bytes} 字节的所有权。你可以通过访问 RAM 市场将 {ramtoken} 与 {systemtoken} 进行兑换。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{base}/{quote}  Market"
msgstr "{base}/{quote} 市场"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "KB (RAM): Tokenized Data Storage"
msgstr "KB（RAM）：代币化数据存储"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {network} staking rewards program proportionally distributes 85.6k {token} daily to token holders who have staked their tokens. These tokens can be unstaked and will be usable again after a 21 day lockup period."
msgstr "{network} 质押奖励计划每天按比例向已质押代币的代币持有者分发 85.6k {token}。这些代币可以解除质押，并在 21 天锁定期后由用户自由支配。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake {token} today for an estimated {apr}% APR"
msgstr "现在质押{token}，可获得预计 {apr}% 的年化收益"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "APR is based on the total amount staked and dynamically changes over time."
msgstr "年化收益率基于总质押金额，且会随时间动态变化。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Key not found: {error}"
msgstr "找不到密钥: {error}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "A public key associated with {accounts} account(s) on the {network} network."
msgstr "与 {network} 网络上的 {accounts} 个账户(s)关联的公钥。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {accounts} account(s) associated with this public key"
msgstr "与此公钥关联的 {accounts} 个账户(s)"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Public Key"
msgstr "公钥"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Legacy Key"
msgstr "旧版公钥"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Loading accounts..."
msgstr "正在加载账户... "

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Install MetaMask"
msgstr "安装 MetaMask"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Note: If MetaMask is already installed, you may need to grant permissions for Unicove by manually opening MetaMask."
msgstr "注意：如果已安装 MetaMask，您可能需要手动打开 MetaMask 以授予 Unicove 权限。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "It looks like you already have MetaMask installed."
msgstr "看起来您已安装 MetaMask。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "To get started with MetaMask on the {network} Network, install the {name} snap using the button below."
msgstr "要在 {network} 网络上开始使用 MetaMask，请使用下面的按钮安装 {name} snap。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Add {name} to MetaMask"
msgstr "将 {name} 添加到 MetaMask"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "are a new feature in MetaMask that allow community built plugins to extend the functionality of the wallet beyond Ethereum based blockchains. This means you can now access the {network} Network through MetaMask using the {name} snap."
msgstr "是 MetaMask 中的一项新功能，允许社区构建的插件扩展钱包的功能，超越基于以太坊的区块链。这意味着您现在可以通过 MetaMask 使用 {name} snap 访问 {network} 网络。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name} provides an RPC method which returns the public keys associated with your MetaMask seed phrase. These can be used when manually setting up a new account. Unicove can display these keys to you if you visit the Settings page and enable Advanced Mode."
msgstr "{name} 提供了一个 RPC 方法，用于返回与您的 MetaMask 种子短语相关联的公钥。这些公钥可以在手动设置新账户时使用。如果您访问设置页面并启用高级模式，Unicove 可以向您显示这些公钥。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "It's possible to access any {network} Network app, provided the app developers have integrated the required SDKs. The {name} and MetaMask can be added to any web app using"
msgstr "只要应用程序开发者集成了所需的 SDK，就可以访问任何 {network} 网络应用程序。可以通过使用 {name} 和 MetaMask 将它们添加到任何 Web 应用程序中"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "with the"
msgstr "与"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unicove itself is"
msgstr "Unicove 本身是"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "and serves as reference material for how this integration can be performed."
msgstr "并作为如何进行此集成的参考资料。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "If you have any issues with the {name} itself, please feel free to reach out to us at"
msgstr "如果您在使用 {name} 时遇到任何问题，请随时通过以下方式联系我们"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "or by visiting our Support portal at:"
msgstr "或访问我们的客户支持门户："

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name} is a MetaMask Snap you can install directly from this page on Unicove or from the {name} page in the"
msgstr "{name} 是一个 MetaMask Snap，您可以直接从 Unicove 页面或 {name} 页面安装"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "You will need to have MetaMask installed before adding the {name} snap."
msgstr "在添加 {name} Snap 之前，您需要先安装 MetaMask。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name} allows you to use MetaMask as a web3 wallet for an {network} Network account. With it you can sign in to {network} apps and perform transactions."
msgstr "{name}允许您将 MetaMask 用作 {network} 网络账户的web3 钱包。通过它，您可以登录 {network} 应用并执行交易。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name}'s only purpose is to sign transactions and will need to be paired with a companion dApp, such as Unicove, in order to manage your account."
msgstr "{name}的唯一用途是签署交易，并需要与伴生的 dApp（例如 Unicove）配对以管理您的账户。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Please see our guide on"
msgstr "请参阅我们的指南"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "How to Sign Transactions on the {network} network with MetaMask"
msgstr "如何使用 MetaMask 在 {network} 网络上签署交易"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Yes, the {name} software is completely free to use. However, accounts on the {network} Network require a small amount of {network} before they are created."
msgstr "是的，{name} 软件完全免费使用。然而，在 {network} 网络上创建账户之前，需要少量的 {network} 代币。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unicove is currently covering this cost and offering one free account per user. To limit abuse, we require logging in with a valid 3rd party account. Only Apple and Google accounts are supported at this time."
msgstr "目前，Unicove 垫付此费用并为每位用户提供一个免费账户。为了限制滥用，我们要求使用有效的第三方账户登录。目前仅支持 Apple 和 Google 账户。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unicove is the first web wallet to allow you to manage your {network} account using MetaMask. We expect other wallets will add support in the future."
msgstr "Unicove 是第一个允许您通过 MetaMask 管理 {network} 账户的 web 钱包。我们预计未来会有其他钱包支持此功能。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "You can view your account on any {network} Network block explorer, like Unicove, simply by searching for the account name."
msgstr "您可以在任何 {network} 网络区块浏览器（例如 Unicove）上查看您的账户，只需搜索账户名称即可。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name} uses a private key derived from your MetaMask seed phrase using the BIP-0044 and the {network} coin type. This private key is only ever used for {network} accounts and the {name} cannot access any of your other keys. The {name} never exposes this private key and does not have access to your seed phrase."
msgstr "{name} 使用由您的 MetaMask 种子短语衍生的私钥，该私钥采用 BIP-0044 标准以及 {network} 代币类型。此私钥仅用于 {network} 账户，{name} 无法访问您的其他私钥。{name} 永远不会暴露此私钥，也无法访问您的种子短语。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name} derives your owner and active keys from your MetaMask seed phrase using different indexes. The zero (0) index key is reserved for the owner key and is not available to sign regular transactions with, while the first (1) index key is used for the active key and available for transaction signing."
msgstr "{name} 使用不同的索引从您的 MetaMask 种子短语衍生出您的所有者密钥和活动密钥。索引为零（0）的密钥保留为所有者密钥，并不能用于签署常规交易，而索引为一（1）的密钥则用于活动密钥，并可用于签署交易。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "A future update to the {name} will provide a way to use the owner key to reset the active key, allowing for a recovery path in the event the active keys have been changed."
msgstr "{name} 的未来更新将提供一种方法，允许使用所有者密钥重置活动密钥，从而在活动密钥被更改的情况下提供恢复路径。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "What is a MetaMask snap?"
msgstr "什么是 MetaMask Snap?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "How does find my owner and active keys?"
msgstr "如何查找我的所有者密钥和活动密钥？"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Can I access all {network} apps using {name} for MetaMask?"
msgstr "我可以通过 MetaMask 上的 {name}访问所有 {network} 应用吗?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "How do I reach out for {name} support?"
msgstr "我如何联系 {name} 支持团队？"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "How do I install the {name}?"
msgstr "如何安装 {name}?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "What does the {name} do?"
msgstr "{name}能做什么?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "What does the {name} not do?"
msgstr "{name}不能做什么?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "How do I sign transactions using the {name}?"
msgstr "如何使用 {name}签署交易?"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Is the {name} free to use?"
msgstr "{name} 是否免费使用？"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Where can I view and manage my {network} account?"
msgstr "我可以在哪里查看和管理我的 {network} 账户？"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Is my private key or recovery phrase exposed when using the {name} Snap?"
msgstr "在使用 {name} Snap 时，我的私钥或恢复短语是否会暴露？"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "How does MetaMask configure my owner and active keys?"
msgstr "MetaMask 如何配置我的所有者密钥和活动密钥？"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "You are logged in as {account} and ready to use Unicove to access the {network} network."
msgstr "您已登录为 {account}，可以使用 Unicove 访问 {network} 网络。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "You are logged in as {account} but are not using MetaMask."
msgstr "您已登录为 {account}，但未使用 MetaMask。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {name} snap allows you to interact with Unicove and other {network}-based dApps using MetaMask."
msgstr "{name} Snap 允许您使用 MetaMask 与 Unicove 以及其他基于 {network} 的dApps进行交互。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Begin by installing MetaMask, then come back to this page and install the {name} snap."
msgstr "首先安装 MetaMask，然后返回此页面并安装 {name} snap。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "If you don't already have an {network} account you can create one now. If you have already created an account you can login with MetaMask."
msgstr "如果您尚未拥有 {network} 账户，可以立即创建一个。如果您已经创建了账户，可以使用 MetaMask 登录。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "MetaMask and the {name} are connected, installed, and up-to-date using"
msgstr "MetaMask 和 {name}已连接、安装并更新至最新版本。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Add {name} to MetaMask"
msgstr "将 {name} 添加到 MetaMask"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{name} + MetaMask"
msgstr "将 {name} 添加到 MetaMask"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Update {name}"
msgstr "更新 {name}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "A new version of the {name} is available. Click the button below to update to the latest version ({latestVersion})."
msgstr "{name}出现了新的可用版本。点击下面的按钮更新至最新版本 ({latestVersion})。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Network does not support MetaMask Snaps"
msgstr "此网络不支持 MetaMask Snaps"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Get started with MetaMask on the {network} Network with the {name} snap."
msgstr "通过 {name} 钱包 snap 在 {network} 网络上开始使用 MetaMask。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "MetaMask + {name}"
msgstr "MetaMask +名字{name}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "MetaMask Public Key (Active)"
msgstr "MetaMask 公钥（管理者）"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "MetaMask Public Key (Owner)"
msgstr "MetaMask 公钥（所有者）"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "MetaMask Snaps Directory"
msgstr "MetaMask Snaps 目录"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Cancel MSIG"
msgstr "撤消多签"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Multisig Details"
msgstr "多签详情"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Expiration"
msgstr "过期时间"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "An MSIG proposed by {proposer} on the {network} Network"
msgstr "由 {proposer} 在 {network} 网络上发起的多签"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Proposal Name"
msgstr "提案名称"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Proposed Actions"
msgstr "提案的操作"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Proposer"
msgstr "提案人"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Requested"
msgstr "已请求"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Requested Approvals"
msgstr "请求批准"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "You must be logged in with an account to use this feature."
msgstr "您必须登录账户才能使用此功能。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Balances"
msgstr "余额"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Proposals"
msgstr "提案"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staked"
msgstr "已质押"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Votes"
msgstr "投票"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No accounts found"
msgstr "未找到账户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "No supported funding methods for this blockchain."
msgstr "此区块链不支持任何注资途径。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The {network} web wallet and block explorer"
msgstr "{network} 网页钱包和区块浏览器"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake, Send, Manage Tokens, and Explore {network} – all with ease"
msgstr "轻松质押,发送,管理代币和探索{network}网络"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unicove - The {network} web wallet and block explorer"
msgstr "Unicove-{network} 网页钱包和区块浏览器"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transfer tokens from one account to another account"
msgstr "将代币从一个帐户转移到另一个帐户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake and earn rewards using a {network} compatible wallet"
msgstr "使用兼容 {network} 的钱包进行质押并赚取奖励"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Processing fees"
msgstr "手续费"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM Available"
msgstr "可用 RAM"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount of RAM to buy:"
msgstr "要购买的 RAM 数量："

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Exchange {quote} for {base} on the {network} network."
msgstr "在 {network} 网络上将 {quote} 兑换为 {base}。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{base}/{quote} Market | {network} Network"
msgstr "{base}/{quote} 市场 | {network} 网络"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "An overview of RAM Market on the {network} network that provides access to buy and sell RAM with {token} using an {network} compatible wallet."
msgstr "{network} 网络上的 RAM 市场概览，提供通过兼容 {network} 的钱包使用 {token} 购买和出售 RAM 的功能。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Exchange RAM for {token} on the {network} network using an {network} compatible wallet."
msgstr "通过兼容 {network} 的钱包，在 {network} 网络中将 RAM 兑换为 {token}。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "An overview of the {base}/{quote} market on the {network} Network."
msgstr "{network} 网络上 {base}/{quote} 市场概览。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{base}/{quote}  Market"
msgstr "{base}/{quote} 市场"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Exchange RAM for {token} on the {network} network."
msgstr "在 {network} 网络中将 RAM 兑换为 {token}。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Exchange {token} for RAM on the {network} network."
msgstr "在 {network} 网络中将 {token} 兑换为 RAM。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM Purchase Value"
msgstr "RAM 购买价值"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount of RAM to sell:"
msgstr "出售 RAM 数量:"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM to be bought"
msgstr "要购买的 RAM"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM to be sold"
msgstr "要出售的 RAM"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "An overview of the multiple network resources usable on the {network} Network providing access to manage resources using an compatible wallet."
msgstr "{network}网络上可用的多种网络资源概述，提供使用兼容钱包管理资源的访问权限。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Manage CPU, NET, and RAM resources on the {network} Network."
msgstr "管理{network}网络上的 CPU、NET 和 RAM 资源。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{network} Network Resources"
msgstr "{network}网络资源"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Confirm Rent"
msgstr "确认租赁"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent for {cost}"
msgstr "以 {cost} 租赁"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent Resources for my account"
msgstr "为我的账户租赁资源"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent CPU and NET resources on the {network} Network using an {network} compatible wallet."
msgstr "使用与 {network} 网络兼容的钱包，在 {network} 网络上租用 CPU 和 NET 资源。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent Resources | {network} Network"
msgstr "资源租赁 | {network} 网络"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enter the account name"
msgstr "输入账户名"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Renting"
msgstr "租赁中"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent CPU and NET resources on the {network} Network."
msgstr "管理{network}网络上的 CPU和NET 资源。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent Resources"
msgstr "资源租赁"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent resources with PowerUp"
msgstr "使用 PowerUp 租赁资源"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent resources with REX"
msgstr "使用 REX 租赁资源"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Rent with Rex"
msgstr "通过REX租用"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake {symbolName} for resources"
msgstr "质押 {symbolName} 获取资源"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "24 Hours"
msgstr "24 小时"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "30 Days"
msgstr "30 天"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Until Unstaked"
msgstr "直到解押"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Purchase RAM"
msgstr "购买 RAM"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Clear search history"
msgstr "清除搜索历史记录"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Market Overview"
msgstr "市场概览"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Sell RAM"
msgstr "出售 RAM"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Configure Unicove"
msgstr "配置 Unicove"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staking overview"
msgstr "质押概览"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transfer tokens"
msgstr "转移代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "View {type}"
msgstr "查看 {type}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Select provider"
msgstr "选择提供商"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Amount to send"
msgstr "发送金额"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enter the amount of {token} to send"
msgstr "输入要发送的 {token} 数量"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Specify a public memo for this transfer (optional)"
msgstr "为此转账指定一个公开备注（可选）"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transfer tokens from one account to another account on the {network} network using an {network} compatible wallet."
msgstr "使用 {network} 兼容的钱包，在 {network} 网络中从一个账户向另一个账户转移代币。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Receiving Account"
msgstr "接收账户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enter the account name of the recipient"
msgstr "输入接收账户名称"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Start new send"
msgstr "开始新发送"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Token to send"
msgstr "要发送的代币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Advanced"
msgstr "高级的"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Toggle site wide dark mode independent from operating system preferences."
msgstr "切换站点全局深色模式，不受操作系统偏好设置影响。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enable Advanced Mode"
msgstr "启用高级模式"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enable features for more advanced use cases."
msgstr "启用用于更高级用例的功能。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Debug Data Display"
msgstr "调试数据展示"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enable Developer Mode"
msgstr "启用开发者模式"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Allow usage of settings meant for development of Unicove"
msgstr "允许使用专为 Unicove 开发所设计的设置"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Mock token price"
msgstr "模拟的代币价格"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Force the system token price to equal {mockValue} for testing in environments without pricing information."
msgstr "在无价格信息的测试环境中，将系统代币价格强制设定为 {mockValue}。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Increased Precision"
msgstr "提高精度"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Use more decimals to increase currency precision."
msgstr "使用更多小数位以提高货币精度。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The language used throughout Unicove."
msgstr "Unicove 全站使用的语言。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Language Selector"
msgstr "语言选择器"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Configure Unicove"
msgstr "配置 Unicove"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Prefered Currency"
msgstr "首选货币"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The currency used to display the value of tokens."
msgstr "用于显示代币价值的货币单位。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Remain on current page when switching accounts"
msgstr "切换账户时保持当前页面"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Prevents the automatic navigation to the account overview page"
msgstr "防止切换账户时自动导航到账户概览页面"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Allow account switching in search prompt"
msgstr "允许在搜索提示中切换账户"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Adds logged in accounts to search results for quick switching."
msgstr "将已登录账户添加到搜索结果中以便快速切换。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Allow page navigation in search prompt"
msgstr "允许在搜索提示中导航页面"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Adds popular Unicove pages to search results."
msgstr "将热门的 Unicove 页面添加到搜索结果中。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staking Calculator"
msgstr "质押计算器"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Enter an amount of {token} to calculate estimated rewards based on the current APR of {apr}%. This rate will change over time based on the amount of tokens staked."
msgstr "输入 {token} 数量，根据当前 {apr}% 的年化收益率计算预估奖励。此利率会随着质押代币数量变化。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Estimated Yield (Yearly)"
msgstr "预估收益（年化）"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "An overview of staking on the {network} network providing easy access to stake, unstake, and withdraw {token} tokens using an {network} compatible wallet."
msgstr "关于在 {network} 网络上的质押概述，提供通过 {network} 兼容钱包轻松进行质押、取消质押和提取 {token} 代币的功能。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake {token} tokens and earn rewards using an {network} compatible wallet."
msgstr "质押 {token} 代币，并使用兼容 {network} 的钱包赚取奖励。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Unstake {token} tokens and begin claiming the balance of your rewards using an {network} compatible wallet."
msgstr "解除质押 {token} 代币，并使用兼容 {network} 的钱包开始领取您的奖励余额。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Withdraw {token} tokens from the staking contract to add them to your available balance using an {network} compatible wallet."
msgstr "使用兼容 {network} 的钱包从质押合约中提取 {token} 代币，并将其添加到您的可用余额中。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Minimum lockup"
msgstr "最低锁定期"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Stake {token} to earn rewards."
msgstr "质押 {token} 以赚取奖励。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{network} Network Staking"
msgstr "{network} 网络质押"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Withdrawable in 21 days"
msgstr "21 天内可提取"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "RAM Purchase Summary"
msgstr "RAM购买摘要"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "System contract refund request for {account}."
msgstr "针对账户 {account} 的系统合约退款请求。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staking Deposit"
msgstr "质押存款"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Staking Withdrawal"
msgstr "质押提现"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Token Transfer"
msgstr "代币转账"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Resource Provider"
msgstr "资源供应商"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swap {base}/{quote}"
msgstr "兑换 {base}/{quote} 交易对"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swap the {base} token for the {quote} token."
msgstr "将 {base} 代币兑换为 {quote} 代币。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "This swap will exchange {base} for {quote}."
msgstr "此次兑换将把 {base} 兑换为 {quote}。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Swap Summary ({base}/{quote})"
msgstr "兑换摘要 ({base}/{quote})"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "This is a test"
msgstr "这是一个测试"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Token Purchase Providers"
msgstr "代币购买渠道"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Tokens can be purchased directly through the following providers:"
msgstr "代币可通过以下渠道直接购买："

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Total Proceeds"
msgstr "总收益"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction not found: {transaction}"
msgstr "未能查询到交易记录：{transaction}"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{number} Actions"
msgstr "	{number} 个操作"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "A transaction performed at {date} on the {network} Network."
msgstr "一笔交易于 {date} 在 {network} 网络中执行。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "{id} | {network} Network"
msgstr "{id} | {network} 网络"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "Transaction on {date}"
msgstr "{date} 的交易"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "The tokens currently being unstaked are listed below with the date they become available. These balances will continue to earn rewards until they are withdrawn."
msgstr "当前正在解质押的代币及其可用日期列在下方。这些代币在提取前将继续赚取奖励。"

#: src/routes/[network]/(account)/(send)/send/[[contract]]/[[symbol]]/+page.svelte
msgid "EOS can be purchased through a number of platforms, depending on the users needs and location. Below are some of the most popular options available."
msgstr "EOS 可以通过多个平台购买，具体取决于用户需求和所在地。以下是一些最受欢迎的选项。"
